啱啱升中一 啱啱開學好唔習慣

掛住小學同學仔

我係一名今年54歲的屋邨絲奶，本來我對政治不聞不問，由於街坊都有去撐警示威，所以我因為不想不合群而參加，之後識左一班人，個班人一開始好好，係撐警集會遊行中保護我地，俾我哋一個空間可以放心咁毆打反送中人士。之後都有約出嚟食飯，有一次佢地叫我同另一位女街坊上佢地黃大仙嘅屋企，傾計途中話我地40-55歲女士係「愛港天使」，各位伙記手足係前線日日付出，返到屋企飯都冇啖食下，我哋日日開「OT」，老婆就走去同人玩3P，所以我地作為「天使」應該係身體上安慰各位伙記。係酒精既影響下我地都比左第一次佢地，之後佢地係咁約我地，每次都有唔同男士同我地.....

我亦第一次試大麻，食完我控制唔到自己，計落我比7個男士曾經身體上傷害....
每一次都同我講話唔用安全套只要唔射就唔會有BB。

最近我發現我無月經，我偷偷去買驗孕棒，發現自己有左，我同阿仔講，佢知道之後好心痛係咁喊，我老公平日好惡，今次喊到暈左，我好後悔，我好污衊，我希望其他同我有同一樣經歷既女士企出嚟，今日我要去做流產手術，我親手殺左一個小生命。

愛香港的54歲女士

？？？ 呢篇bot做乜尻

My pen is blue my frd is 小學同學

垃圾3毛 仲要係54歲師奶
大家可以block

唔用不推文
明眼人一睇就知想洗走行動post

心水清都知你成日開廢post
長期霸佔熱門位置 仲要屈我
唔洗講咁多 block得

Block乜撚野？上面幾位先似有問題

邊幾位....唔係我掛

思疑連囝暗戀我😓

好多毒撚對連仔有幻想

我許業珩老婆

請善用起底功能

你係連登主義女朋友

以前都講過我升中一

仲有考dse同28歲?

細蚊仔想扮下大人都唔俾

中一有無玩學校人鏈先。自拍左就信你

屌你老母

有罷課無玩人鏈 驚毒撚手比人嫌棄

笑撚死我人地都認咗

如果個女仔靚啲我都會考慮吓認

連你都認埋！！！！！！！

慎入

我即時死亡